雞姦朗真正垃圾數據update 7/10/18

賤種朗迷,我會計到佢退休!
等你班垃圾無得再用假數據呃人!

我再講多一百次都得
雞姦朗係廢,係靠痴獎返來,係靠打手沽名釣譽

一個前鋒強唔強 數據唔計轉化率計咩?

賤種朗

聯賽: 61射4入球
歐聯: 2射0入球 1紅牌
合共6.34%

美斯
聯賽: 35射5入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共21.27%

報告完畢

今場7射,條雞姦狗終於入到1球

G持

果然係朗迷, 又燈到入波

球隊贏波數唔計?助攻唔計?

王蛇ho ball

入波開心到

開賽十連勝
聯賽8場 歐聯2場

王騎忠實朗迷

陰公

意假

2場歐聯唔關屍朗事
睇埋對獌先

邊撚度有唔計呀 用下個閪腦啦

g持王騎
大家都是撐朗的ching

文迪蘇傑
14射4入球

m子 第一中鋒

美斯
聯賽: 41射6入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共20.75%